一人一段想同前度講既說話

可不可以愛惜自己多一些，胃炎仲要飲酒，點解，點解唔可以顧下自己，點解要搞到再睇多次醫生，點解要搞到食多幾包胃藥，我知我煩、幼稚、唔成熟、冇主見、成日都懶懶閒，的確唔值得你再愛我，只係我唔想見到你傷害自己，唔想見到你有一日胃潰瘍，唔想見到你有一日俾人撿屍。我唔想見到你受傷生病，你可以唔愛我，但你必須愛自己。
我會放下你，但我想在我還愛你的時候說這些，也許幾年後再看到，我會笑自己傻，笑自己做無聊事。

我愛你，晚安

還錢啊dnlm

叫春去搵神父告解啦